強烈建議所有game舖係PS5外盒都貼張「多謝支持港獨」貼紙

陰鳩班大陸撚樣

人地彩你都多撚餘

咁搞法仲邊有人買炒價game